頭先去買雪糕。。。

我：
呀姐：
我：要杯雲尼拿味唔該
呀姐：冇粒的喎
我：？？？
呀姐：食咗飯未？
我：我來買雪糕喎
呀姐：荷包蛋賣晒
有冇人知個呀姐講咩

個阿姐咁惡毒

Rip

撞嘢

佢應該同緊你睇唔到既客講野

咁d飯就有d雞皇